{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56153&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평에스에스리조트"
    },
    "text": "この宿は南怡島の近くに位置しており、周辺の景色からは北漢江を鑑賞できる客室を提供しています。 南怡島は車で9分の距離に位置し、ジェイドガーデンは車で7分、プチフランスは車で6分の距離に位置しています。 入室時間は5:00から可能であり、退室は22:00までです。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供しておらず、客室内では調理ができません。 しかし、炭とグリルを利用したバーベキューは30,000ウォンで可能で、屋外の共同バーベキュー場でご利用いただけます。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、保護者のいない未成年者も利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は南怡島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の景色からは何を鑑賞できますか？",
            "answer": "周辺の景色からは北漢江を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "南怡島までの距離は何分ですか？",
            "answer": "南怡島までの距離は車で9分です。"
        },
        {
            "question": "ジェイドガーデンまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "ジェイドガーデンまでの距離は車で7分です。"
        },
        {
            "question": "プチフランスまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "プチフランスまでの距離は車で6分です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5:00からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは30,000ウォンで可能で、屋外の共同バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合でも入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は火災の危険物質ですので、客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 429
    }
}